一個女仔同你講你份人好搞笑 係咪收得皮

如題
鍾意果個女仔咁樣同我講

非

非 係咩意思😂

因為你個樣生得搞笑啫

我都係咁覺得

未收你皮 繼續上啦 同你講唔想拍拖先再收皮

你老細同你講你都幾撚搞笑係咪有得升職加人工

可以係話同你相處開心舒服

收你皮就唔係講呢句啦
唔好ff咁多啦

玩完了